唔戴口罩個班人係唔係有抗體

應該要捉去做疫苗

買唔撚到呀